4-1！英超最強黑馬踢到癲左，反超2大豪門，創下136年紀錄

20/21賽季英超第7輪比賽上演最強黑馬之戰，最終，李斯特城作客4-1大勝列斯聯，他們一夜反超了車路士和熱刺，來到了第二名位置。此役，英超金靴華迪一人創造3球，閃耀全場。李斯特城創造歷史，他們首次在頂級聯賽前7輪贏下多達5場，創下136年隊史紀錄。

上半場，李斯特城憑藉哈菲班尼斯、迪拿曼斯的進球兩球領先。下半時剛開場，列斯聯利用一個詭異的傳中追回一球，但之後替補登場的艾達助攻華迪拉開分差，終場前迪拿曼斯十二碼終結懸念。本場過後，李斯特城上升至積分榜第2位。

其中，班尼斯的破門，來自於華迪的搶斷；迪拿曼斯的進球，來自於華迪的頭球攻門。甚至，華迪自己也進球了，一人獨造3球。作為英超金靴，33歲華迪延續出色發揮，本賽季，他已經射進7粒英超進球，僅次於孫興慜的8球。此外，華迪身價仍有1600萬歐元，這足以說明他的出色。

此役，李斯特城的對手是列斯聯，雖然是升班馬，但也是黑馬球隊。因此，兩隊之前的對話，被看作最強黑馬對決。最終，李斯特城大勝。

積分榜上，李斯特城本來排名第8，但一下子跳升到了第2的位置，一夜之間，李斯特城反超了車路士和熱刺2大豪門球隊。

本賽季，英超爭冠格局混亂，衛冕冠軍利物浦排名榜首，但車路士、曼城、曼聯、阿仙奴等傳統豪門表現不佳，都在前6名開外。除了李斯特城是最強黑馬，修咸頓、狼隊的表現也是可圈可點。

米蘭迪精妙開出龍門球，這是他從十萬次訓練龍門球的成果，皮球有意繞過中場線四名頂級防守球員，羅馬大將史賓亞蘇拿馬上將皮球黏在自己腳上直奔龍門，在一對一面對頂級防守球員時，他沒有退縮，羅馬大將孤高紅狼的氣勢驟然釋放，左腳憑著一往無前的氣勢輕輕一扣，再立馬回身使用操練多時的致命右腳將皮球推送入網 1-0！！！值得稱讚的是，這位紅狼大將巧妙運用他對巴西柔術的見解，利用重心轉移令外型酷似李安納度的紫百合龍門出現幻覺而錯失撲救時機。

收爺啦成撚日羅馬羅馬